iPhone XS 定XS MAX好？

如題

6s plus

SE

7 +

4

3Gs

Xr.

垃圾post

此post已完

閪知你咩